何已完犯左法庭禁制令，點樣舉報佢披露警察個人資料？

究竟你哋幾時先明，依家唔係講光時犯法，係你講光時犯法。

呢個豬朋友

豬朋狗友